[829] PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續及IONE討論區(336) 今晚8點AbemaTV 第2回

團愛唔該去:

IONE全體成員合照
La Vie En Rose

好きと言わせたい

鎮POST之寶
(重點係0:48)

本田大師喺mamahk2018出手收服妖人嘈油膩

咁精彩嘅嘢不妨一睇再睇

本田大師今次小懲大誡，希望佢以後會好好反省

奈子hoball

收皮啦你

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里嘅罪
注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力

感謝塔諾巴

老鼠屎曹柔里
Idol School 時期：
一、出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

三、偶校開學之後都無沖涼 好唔注重衛生

PD48 時期：
四、個人評價唱唱下停係度 仲好淡定 PD史上第一次有人由A跌到F 當然會多啲鏡頭
五、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章 (詳：) 完全唔尊重日本妹 前期節目花絮都無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako
六、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱
七、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

八、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過
九、Concept評價傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去
某婦努力練習無白費到，終於係出道showcon唱到一直好想唱嘅1000%

十、mnet製造天使鏡頭 前面係嘈婦入去試唱完To touch you高音 雖然大家都聽得出佢上唔到F# 但ajy莫名其妙剪咗句對錄音室講F#唱到了 但嘈婦明明係佢哋身後 唔通有兩個油b？

以下係某婦同AJY嘅完美配合
十一、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image
十二、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面
十三、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安宥真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出

IONE時期：
十四、Vlive 唔出聲無人理 唯一一次仲要係佢自己叫Sad Frog餵
十五、自九月一日起日日都有新面孔
十六、Nekkoya 練習片一個第三名嘅Vocal係Dance Break企C 仲要跳錯
十七、棒球賽公演 八婆撞我元英 Dance Break完就以為自己係C 唔係見到禾櫻轉去C位跳都唔知自己跳錯

十八、唔知佢想點,hi醬生日v 成堆人攬埋一夠得佢企左邊

十九、hi醬生日v 佢拎牙咬嘢仲要周圍吐,仲要一野撞走禾真,嗰粒嘢嚇到禾真之外,佢仲lur咗落啲匙羹到 btw佢推個膊頭出黎嗰下好似楊怡gif

二十、La Vie en Rose初一位唔so偶校既人。發夠centre夢未啊！屌推夠真真走未啊

二十一、ENOZI Cam第二集 係nako仁美隔離打乞嚏仲唔捂口 有無衛生常識嫁

二十二、The Show下班訪問，其他人都擺緊首歌嘅開場pose，唯獨佢無啦啦發centre夢係後面行去中間

二十三、QT Show咁多鏡頭影住都撩牙

二十四、meet and greet 成班係塊透明牌度簽名 條八婆第2個簽 簽係中間右小小仲要勁大 塊牌咁細要簽12個名 仲要簽到咁大係咪玩野? 簽個名又要c?

搞到彩讌都唔知簽邊

二十五、開V講返La Vie En Rose活動最後一次FS啲野 到個八婆講野時 佢噤停全部人 要全部人留心聽佢講嘢 好大個官威
（詳： 6:12)

二十六、偶像運動會當眾撩鼻
(以下照片可能令人情緒不安：)

偶校已經對佢好反感 但今次pd48見佢實力改善咗嘗試接受佢 但佢啲行為愈黎愈虛偽
by資深偶校飯 丁丁車

本討論區是韓國Mnet在2018年推出的選拔實境節目《Produce 48》撚鳩參加者同觀眾後，而推出的屌柒區

食屎啦mnet

除了曺柔理外，所有曾參與《Produce 48》的參加者皆可在此討論

未睇第一集lm

留名

可愛nako 做咩禁兩下

岩岩起身留名

早晨留名

nako膠真跳yes or yes cut
睇左好多次
走油
後面d人都好好笑

帶著最最最可愛嘅圭悧bb留名

圭悧丈夫 小智留名

身高差

甜到糖尿

冇得食

btw琴晚有冇人講蛙同櫻花機場件衫係一樣

有片 加埋d bgm好正

想問下各位大神劇特生寫同內封生寫分別係咩 點解睇到價錢差咁遠

笑死我

gg已沉淪毒海

物以罕為貴

你地4個囉
尋日裴巴睇得幾爽

劇場盤個d握手卷碟 生寫量產
通常盤只係送內封生寫 少人買 所以貴

下尾有既話唔信你唔買

想買都無得買

有個飯見到momo同nako揮手既片
既repo

最後個句好笑 唔明nako講d韓文想哭

劇盤班大佬拎去握手
會大量買所以D生寫好多咪平
相對返內封小人爆咪貴囉

呢到都有人去個簽
一野都十幾隻碟
d劇盤生寫倒水咁倒落黎

咁係咪多數人買個人盤多？

個人盤？你講今次ione隻碟？ 未知喎

追星贏家 仲要做埋fd

生寫呢D浮雲黎姐

順圭

唔係ione akb無個人盤

等你

nowayman得劇盤阿宮有個封

通常a-e 初回 a-e 加劇盤

呢個情況同下個月wizone生寫同通常盤內封生寫情況差唔多

冇喎...見得type乜 type乜同劇場盤
最起碼53 54單係咁
ione世界女團唔同d架

買劇盤生寫算 拎黎收藏下

咁樣岩唔岩？

你都要買返本生寫簿啦
尋日買咁多

見nowayman有單封 諗住佢地以前都有

買得一張就會想買齊

呀唔係 最尾果個唔洗理 因為生寫同wiz*one盤一樣

單封其實都係随機附送

諗起我之前54單中左西瀉

買左 琴日俾飯巴佢地係咁講 順便買埋

成班魔鬼

琴日睇到櫻個張成人式個set好靚 不過好貴

尋日見你睇個埋生寫
見你好似要哂咁

琴日你都有去？

食下花生姐

記住買本好D架

全都要既話要油王先做到

返來韓國了

lm

又係呢幾件衫褲

今晚補祝彩讌生日

真 係點解偏偏要讌生日先返去錄櫻花樹

送呢件衫果個實好開心

有冇好介紹

返黎要就開始排舞 首爾歌謠要表演

睇joox

今日？

15號

20 showcase
23 gaon chart
瘋狂練舞

加油

其實佢返日本仲咩？

正 又有得賞櫻

終於出咗櫻花個總選感謝祭啦
不過都係唱到走曬音

link

係街copy唔到贏國微博link

ok 咁我去weibo搵下

有啦

痴線 琴晚到依家都未down晒個30幾gb 明明每次睇佢都係1, 2mb/s
仲有30分鐘

呢d好快俾人舉報

佢地整埋

咁有櫻花好正常

原來呢段櫻花有奈子出場
出場笑左 成班人幫佢遮住d走音咁

櫻花係睇樣 聲好聽係bonus黎
顏狗

傻咗啊呢場係謝師表演黎架咁感動剩係識笑

個安排咁有意思 你咁睇佢

同指皇一樣應該無可能solo做歌手

agger

又fornite舞

櫻唱唔到高音更係搵mb幫手啦

早晨 講個消息俾大家知

係咪學緊fornite 同櫻花打

全部hkt圈內mb都有出場，其實8月嗰時已經有新聞片

可能係櫻教讌點跳

Nako幫讌戴生日帽cut

Hi醬2度bin彩讌

連登PD48 POST 第二次應援活動
IZ*ONE 김민주 KIM MIN JU
19歲生日集資應援
——————————————————————————

自第一次遇見你，你溫柔的笑臉使我一直心心念念。
天真善良的你總為我們帶來幸福，
這次我要把我的心意，化作禮物送給你。
往後每個春夏秋冬，也請你多多指教。

——————————————————————————

應援詳情：
如果本次既生日集資進度理想，將會利用集資一小部份去訂製應援禮物俾參加集資既巴絲(集資金額需達到$100或以上)
都係個句，多多益善，少少無拘，為蛙蛙生日出一分力

—————————————————————
暫定目標金額：HKD $4000
目前進度：HKD $3825
爆左目標金額再加大
—————————————————————

集資方法:
有興趣出分力既巴絲請TG: cyrice
有恆生，中銀，payme既入數方法方便大家
暫定截數日期: 15/01/2019

暫定生日禮物列表:
1. Michael Kors 袋
2. Michael Kors 卡套
3. Coach 頸巾
4. 駱駝牌暖水壺
5. Sadfrog 系列生活用品ssss

清純無得食蛋糕個樣好sad

個sad既氛圍出哂嚟

低d低d

又笑

Ig有油 唔好睇

屌

IG

清純

哇屌有油

做得好 娜b

我琴晚睇V好似仲有一幕打臉

純：攬我要付出代價 比我錫番兩啖先

我真係全程冇留意過佢
都係睇d cut先知

我地係 純真小隊

娜B都唔係第一次
之前係電台俾人問best fd?都dead air左

安狗狗乖乖

好誠實

灰機唔想打

因為只係商業關係

呢幕都好笑

有冇坐燕大脾gif

星期日放低個名

slam it

哇屌

仲未訂櫻solo盤

有d可憐佢

娜Bhoball
知你忍咗好耐了

仲唔行動

自己cut實有

諗住CDBOX，但櫻又有鎖匙扣

係時候集資禾珠袋比河粉做生日禮物

CDBOX嘅話有冇興趣賣個盒比我

2月29日生日

裴巴高價收

就算係229都可以提早慶祝
比到五葉草就得

vvvvvv

Vvv

v

HI彩呀
終於唔做毒撚啦

竟然係hi醬彩元V

轉自貓頭
文春瞎報導的情況下，另一家重量級週刊，新潮開始跟進。
主要內容：
🥜ngt對各家新聞媒體暗示，山口有些許精神問題
🥜nht開始對新聞媒體說成員沒有參與其中，所以報紙也這樣報導了，結果被運營欺騙。
🥜今村的女性關係非常亂，最近更變本加厲。
🥜因為ngt是新潟的驕傲，大家對今村很感激。所以今村開始飄起來，有藝能關係者說如果奉承今村「你可以當新潟市長」的話，他肯定會回應「不是市長而是知事」

ps 週刊新潮是2018年6月
第一個敢公開發表
aks 封鎖窩奶欺凌櫻花的良心雜誌
請大家多多支持

禾珠袋

兩個都有d水腫咁

佢地去緊邊？

令人作嘔

cable car?

除左南山仲可以去邊

Hi醬 好cute

點解要比我

有咩特別既？

VLIVE

首爾 + cable car係得呢到架姐

近鏡彩元

出去玩 ？

wizone快d 9衝

係咪有上連登 知HI近排毒

轉交姐

頭先彩元 個下好正

燈到冇毒撚做
琴日V先一齊笑鳩佢喺一邊嘅毒撚拍手法

點解cap到咁

去左旅行好一排...
完全斷哂唔知而家發生緊啲咩事

HI又係個件衫...好樣衰個件
個個人都有架

佢地兩個去睇波?

個lift好多人 有冇人認得出呢

除口罩啦

HKT48 指原莉乃 在時事評論節目「ワイドナショー」發表她對山口真帆事件的想法。（以下採重點）

「營運所有對應也很差勁，發生這件事後對她（山口）的對應也全部錯誤，不可以讓事情繼續這樣含糊不清下去。另外，我在推特寫了一些批評營運的話竟然會被視為消火行為，營運（一直以來做法）令世人產生這種觀感是不行的。

今次事情中我認為最大問題就是，連我也不知道誰是最高領導人。營運只是發出那個公告，不知道是誰發出，也不知道是誰寫的，就以那種曖昧不清的樣子發表。

發生這種事，究竟誰應該首先站出來處理，這是很重要的，毫無疑問成員與營運之間應該有更好的連繫人物才行。

HKT48 現在的情況是，成員先集合在某一點然後再各自回家，但我也曾經試過回家時看到有粉絲在等我，令我很害怕。」

雖然沒有碰到事情核心，但這是指原作為成員／支配人在可能情況下能說的感想。其他評論員建議指原畢業後有沒有考慮加入營運，她表示縱使自己加入，也因為高層與營運之間的微妙情況而做不到任何事。

荻野落場話所有嘢都係自己寫嘅先
咁咪即係正式站3小婊隊

彩元近視？
返工偷睇live俾老細發現

個面已經細 仲要戴口罩

「以後唔好咁摺啦」

去到邊都係食熱狗...
呢個團傻架

野食

又hot dog

不夠呢兩個冇問題

得佢兩個上南山玩咁好嘅
終於唔毒

旅行團？

原來hi醬又著個件紫衫 咁多人都有既

又食

南山塔

你地係cp黎

吃播 清純：我呢？

多謝hi醬翻譯

開始有少少dead air

係好多

無趣+毒毒cp

睇住仁美食野好qq

不過佢地又好似冇乜野咁 似係日常

食完 出發

NO JAM加毒撚
邊個提議佢兩個出黎V架...

燈多啲啦咁

後面個白衫保鑣扮路人?

有無咁快

Cls

咁鬼快

戰地記者

衡呀~

衝

真 戰地記者

會去扣？實會比人用方法拎左？

認住個鎖下次去韓國朝聖

唔洗一個星期就比人拎走啦

痴撚線

一陣就俾食藥巴拎左啦

娜b

娜B鴨

娜b亂入

用同款鎖既鎖匙就應該開到

yena乖乖

下次去記得摸下個鴨仔 可以同彩元間接摸手手

好快呀~

cls

真戰地

痴線

勁

大叫cool呢

唔識用鎖

兩個傻婆搞個鎖都搞咁耐

鎖極都鎖唔到

望落唔似佢
利申見過真人

其他wizone

其實我連咩樣都睇唔清楚
一pat嘢感覺唔似佢

你地有冇lag

聽到好似係有人打斷左佢地V

有 佢地訊號唔穩定

頭先有人話咩日本?定日本人 個度睇唔到....

我有冇聽錯...聽到廣東話

有人講廣東話

權F同邊個上過黎

南山旅行團

掉線

實不相暪

呢個V真係有一種莫名既貼地感

斷線 完場

突然斷左？

攰到

23歲人 同邊個去過南山塔都唔出奇

最正常既V

禾珠果單已經知aks 係pk

好彩既係櫻花走得到

點知原來aks原來 唔止pk 咁簡單

好親民

櫻一陣又問係咪anti影到佢咁

又開v

重開

再開

正氣媒體

肥hi

Hiiiiiiiii

男友揸機：

女友揸機：

hi

開一開又完？

指原都咁講

48 不如執左佢啦

塊面細到

bye

個pose都

match

貼地

唔夠大

我仲要明明劃走唔個通知佢之後都仲係彈多次出嚟

中伏真係

諗起JYP

蛙的小習慣2

無趣+毒撚
依個組合負負都係得負

molamola
jyp餵你食飯飯.gif

頭兩張hi好cute

負負得負咪又係照J

橋手拍手 摸頭 摸帽

膠真運動會跑前focus

Hii so cuteeeeee

柒撚左又笠過水

支持pd489post精神領袖+笠水狗
指原奶蛋樣

導清大力清除此POST第一老鼠屎

其犬 一生奶蛋佬粉

我愛范善甯
屯門天主教中學5A班

Flat F 25/F block 1 Hong Kong Gold Coast Tuen Mun (佢話個地址佢亂比架WO==)

PD489POST C打正撚到

此POST年齡層 歡迎任何高汁新會然

致無故中槍人士

[181208]IZ*ONE(La Vie en Rose) (Dance cover) @9nymph 2nd Showcase

好慘阿你地
中2跳舞都比人人身攻擊

rex is the legend!!
希望手足可以現下身!!

導清不忘照顧粉絲需要

未瞓醒 miss晒啲vlive

REX!!!!

可能個個wione去到都係偷影所以覺得wfc

油油"死忠" Twitter
"賣"拍手券
實大把人買

咁快手摷到出黎

d wione隱藏晒係附近

櫻綻出咗獻給R.S. 中字

Hi醬粉好疊馬

恥笑下尾？

睇埋D詞

好好聽

mail到講生日快樂
不過整咗嘢食比佢

點解唔係櫻煮
btw好紅

唔係喎好似係彩讌整比佢食

兵仔生日送禮物比女神是常識吧

我望咗陣
下面又話會因為彩讌整嘅飯而努力練習
所以好似係彩讌整比佢而唔係佢整比彩讌

屌
正常人第一眼都話覺得係佢整比彩讌慶祝生日
結果

睇d菜式都知

櫻花食辣既咩

點會估到係咁反轉
咁紅睇到都覺得辣到hi一聲

幾時先有nakome

快d搵埋另一個完成任務

好似唔多like

彩元可唔可以做我男朋友

幸運到爆 羨慕

櫻煮野咁叻都煮餐生日飯俾讌食

因為讌係兵

男友力

彩元同hi個影相pose真係差好遠

想要izone chu 櫻食拉麵辣到伸脷既gif

櫻幾時封個兵長俾彩讌做

等有更多兵嘅時候
eg rui

想知下個confirm嘅兵係邊個
會唔會真係nicebody rui

笑死

個姐姐積極好多 傾左一陣已經抄牌

唔積極點可以痴多陣
又唔係同團

姐姐唔似似兵喎
似食家多d

一日未食到
都仲可以勉強叫做兵

相比之下清純真係無得輸

周圍食
偶運會仲要咁出風頭
啲女女仲唔

晚晚同唔同mb一齊訓都得

彩讌可能想睇呢個反應

有冇人會睇今晚個一個因去跳舞

屌咁執著做乜
唔多返幾個圍櫻彩讌點封做兵長

睇廣告見佢去左jellyfish有d興趣
不過都係之後上網睇番

我諗住今晚睇
如果唔係佢話入下高中同去做下trainee我都唔諗住睇下
主要係廣告個“直踩produce101主場吸引到我注意

你交收乜

櫻既同一個反應 兩個人唔同既應對
彩讌: 櫻花好可愛 然後係後面老母笑
清純: 櫻花好可愛 然後用嘴幫櫻花降溫

用嘴降温

油飯confirmed

認乜鬼
直接分享出嚟比大家認啦

美哥

係

用左filter.....可能冇咁辣掛

本田仁美
190113 南山塔 飯拍預覽

16X

我諗腳膠應該冇事掛

好想篤佢塊面

依啲嘢心情好唔好都應該屌柒佢

試左幾次lock唔到，一除出黎 一禁 就lock到
天使彩元個樣

彩元：屌

唔係掛玩到咁盡

呢個真 cls好難講

咁都起到我底

讌現時自己肯做飯

生日都仲要煮飯

行走表情包

：哇! 好似

認唔到人時又可以用

好多preview

裴字頭又會出黎罵人

其實係我開分身撚鳩你

今日少左人推po

pd48時期

班偽毒出曬街

今日星期日，偽毒同真現點會係度

推

㩒爛個f5都無新留言

一到星期六日就有呢句

少左好多人

依到有人ID裴字頭？

睇緊keroro

有(動淨)

好耐無睇

一唔洗出街就會睇電視

um...呢個係tag...

考古

睇緊香港youtube呀fifa

宜家先追post
我想等到特典出預覽先訂 點算

咁咪等囉

要睇下出預覧之前啲舖單截單未
截咗你就

屌櫻rose係咪真係難收到咁
當我收咗nako rose
我就見到突然多咗堆nako rose出嚟
收咗櫻color
就出咗櫻color
櫻rose幾時先有

收咗櫻rose既時候

收左就會有

我都覺得係咁
屌係咪真係咁玩人
真係嗰頭收咗櫻color依頭就見到有人放櫻color
之前差啲跪埋玻璃都冇
喺到講都講咗幾個月
出post都出到覺得自己煩

你都痴撚線
500蚊我攞曬去爆日單都冇咁嬲

等睇我終於跪到隻返嚟嘅時候有大量人突然放碟

燈

唔洗燈
依家已經係咁
唔撚收都冇人放
一收咗就一堆人走出嚟放
娜元奈又係咁
唔同嗰個撚樣收都唔會喺ig見到有大量人放

可能個個放既都有mon po等你收左先放出黎

戇鳩？有意思咩？
洗唔洗大大隻字同人講咗我係水魚先
咁就會有人dm我收唔收碟

今日朝早俾hi cute到昏迷咗係張床度

想奶手指

其實無意思，可能單純唔想放比你
mon po man:條友屌油，放比佢？不了

終於有時間追套天空之城

屌佢老母咁玩我嘅話
好似小飯粒咁講收大陸啲碟都唔撚比錢你班仆街賺啊

自己賺唔到都唔放比你

除咗13樓仲有咩地方訂

是鳩旦
唔會再出ig post
以後收大陸嘢都唔撚收佢哋啲嘢
想知點解我係水魚？
我比咗200收nako rose
依家水魚都唔撚想比錢你賺啦dllm

sky

事佳音樂

仲有迷你商店

唔要店特櫻站最抵

利申，無持有以上牒數
得兩隻權F only

好好睇

200
唔叫你裴少都唔得

就係等佢出晒先睇

講緊宮崎駿嗰套？

我嗰日喺谷到問咩價好
gg話試下200

韓劇黎

自私谷

可能隻牒就係gg放出黎

我見人放呢個價 諗住叫你由講低個價開始 你而經sd左 真係gg

講起都好搞笑
嗰日交收我哋原來同同一個人交收
跟住原來係我收咗gg想收嘅櫻color

你兩句嘢send出嚟個時間隔得有啲耐

我都想有nako碟 我睇ig都係呢個價 如果有櫻color同rose唔介意高價收

我今日好似見到有櫻color

櫻color ig有人放喎

你 都冇用
我喺到講咗幾個月都冇人放我先去ig收

唔想出聲
用左50收左隻櫻color
200 。。。
做壞個市

所以
都話我由1030講到依家都冇人放比我先咁樣去收

咁好

60蚊簽售專賤賣時期
d碟同卡唔值錢

天空之城好睇
不過睇埋Priest 先追

咁講法我地而家咁大聲講高價收會唔會班人唔肯平

係得我戇鳩鳩高價收
如果嗰班人有mon po。佢哋可以收皮先
除咗我唔會有人咁cls200收

仲要嗰200係一個錯誤
唔會再200收

依隻又真係
我淨係見過1次

一齊賭下有冇monpo

肯定實有人mon

大把人睇

唔係ione飯都會睇

咪又係有腳膠吹奏油B

真心咩

150 蚊
我120放 又點話
當人水魚咩

呢多啲人夠癲夠好睇

睇住陣間gg話嗰個人話可以低啲個價
最後120成交

成日都有話奶奶奶
仲有canada同jyp

琴日(?)team A con
下尾咁快賣晒

你奶週邊

呢d咁低汁就咪提啦
好似今日食藥巴個d

邊有

diu我都冇奶

你奶唔奶都係首席ga la

我覺得你喺度笑緊在石多D

你唔講都唔覺

嗱我無 兩萬年巴如果咁啱睇緊post嘅話唔好誤會

預既貨都唔一樣啦

小栗有以真係越望越似在石 返唔到轉頭

尾枆近排爆咗咁多幾多估都應該加咗貨？
不過在石握手係點的

top

其實想問好耐
巴打ujung嚟？

咁之前啲人做乜笑鳩佢強推之恥嘅
因為總選唔好？

如果佢咁講就真係有mon po

可能你買嘅時候笑得太燦爛

唔係 個名係我鐘意一個韓國玩figure skating選手個名個黎 同埋我係絲

cdrom confirmed

其實你唔現真身點知你係咪真係絲
依到藍字都未必係巴
紅字都必係絲

我有用咁嘅樣-> 買咩

老板開心到見牙唔見眼

都話咗老闆見到我哋出現就笑到四萬咁口
之後仲推銷生寫簿

你出嚟嘅時候有
同埋有時我望下你哋買完未嘅時候
見到你哋嗰樣係

有無人有玩封印者M

咩驚嚟

返學好忙 六日好少出街 多數留係屋企做毒撚
19號會去交收校服卡 睇吓見唔見到

同電腦版差太遠，好大落差

你又有玩過

我未見過嘅絲好少
應該好易認

飯巴一路掀生寫簿一路
飯巴: 要呢張 要呢張 要埋嗰張
老板你仲有無多啲

無玩過pc
我覺得幾好玩

覺得畫面靚，所以有玩下

以前部電腦係學習用電腦
冇機會玩驚

我哋喺門口都有聽到

有無link

得個三張尾尾
要呢張，要呢張，要埋嗰張 呢句係幫你地講

生寫真係好靚 又入左個深坑

正wo

乜嘢幫你哋講
我都冇行過入去

LINK
買俾蛙蛙

抵到爛

得圖

幫你唔到
我叫做有興趣嘅都係得尾尾同櫻

咁就買喇

呢輯太高質

生寫有網店？

下個月去秋記搵下みるるん啲生寫先

有冇lin

你買咗簿未?

我買無印啊諗住
未買

最後一set,我都有

AKB48 Group Shop

原來ohgg睇緊group shop？
咁無嘢了 我係想買以前(或者直到宜家)出過嘅生寫

買無印3格簿

上次係13樓都見到有d月別賣 好似$80 90

我買可以加頁個隻

記住買埋生寫套

生寫套係咩東東
你講D內頁？

裝住生寫既套
你地唔係諗住咁環保就咁隊入去呀嘛

我有幾張真係咁 所以咪要帶手套入落去本薄到

唔識，我本身真係諗住咁

咁預埋我
之前嗰啲用完

點解奈子同紗英叫chan，花卷同美久叫san？

有手指模嗰陣你就揼春啦

你就咁隊入去都會磨花的

我即刻屌到放假料危言聳聽嘅人屎忽開花

連gg都收唔到料
可信度-90

屌賭咩啊
賭本身已經係一個屬於燈嘅行為

er.......咁事實上4個都係BB人前輩，咁叫都冇錯既

盲猜油b

收到風伯母好危險

收到風神崎巴屋企門口有人排緊隊

原來太野婊noe同馬紅係真係鄰居嚟

noe實好大聲

noe都關事?!!

依個唔係重點

馬紅無follow noe
但我覺得noe唔係啲咁嘅人

唔係講左話係宿舍黎咩，不過應該係間開好似劏房咁每人一個獨立單位咁，因為山口係咁講有一個人從成員既單位走出來
以上純綷亂噏

咁講得係邊撚個未啊

所以同話係鄰居都冇衝突
你想講乜姐
太野婊其實都幾智障
sr透露咗自己有私聯

準備買

宜家個個都係神崎巴門口排緊隊

留名跟進

我信晒日本line一定唔會拍拖 賭咩都得

癡撚線拎Jline黎講簡直低估曬呢三個人既智慧

always老屈櫻
可唔可以解釋下咩玩法

唔好燈ok?

證據證據

係傳Jline既話 反而可信性好低
溝通都有問題 點溝囝

洗乜證據啊一個人鳩up無人信，幾個人鳩up開始有人信，幾十個人鳩up大撚把人信

人手置頂上水留名一身油

路過

如果班fans on9都冇計架喎

泡飯唔係以為大米團搞成咁就以為個個48g mb都係咁樣溝仔界仔啊

牙櫻係AKB咁耐都未出事
點會去泡菜就出事阿

傻撚左啊唔撚知你咪撚拉黎講啦屌你

佢真係寧願一條友打機
同mb攬攬算啦

【豆乳字幕組】190113 Wide na Show 指原莉乃對NGT48山口真帆事件發表評論

摸下個F好過

聽講油b實際年齡50歲
聽講油b日日練完舞之後會煲十支煙所以有煙腔

話櫻花其實係les嘅 仲可信過佢去溝w1啦
韓文都未講得好 日日行程都忙到咁

都係果句啦
回頭是岸呀

佢真係直接去做48g producer 仲好

啱啊
你話佢扮豬食女仲可信過佢食仔

聽講櫻花暗戀緊red velvet某member

係依家呢個時候我無辦法向大家坦白，
其實果日同娜B出街比人影到果個係我黎，
可能係生得太似明星先比班飯誤認係W1成員

開頭交代背景個段指原睇落谷埋成肚氣咁

你會俾裴巴追擊

講咩牙

娜 油

認真，唔知詳情就唔好鳩up咁多

佢成日都講埋啲鳩嘢
已經廢事理佢
公道自在人心

佢有清純有彩讌
洗乜溝仔

成日都吹水
獲獲都係假 算把啦

聽講有個成員成日都喺鵝頸橋比人打小人

疑似係連登巴絲

尋日好似有4個人買唔停手

我剩係識你叫林盛斌

秦指王係咪指巴嚟

深坑啊

以前個名特別啲

花生緊

哦 咁我知點解會有人傳啦

櫻花😂，學下人啦🤣

點解?

因為

佢出名似小狼呀嘛

冇睇套動漫

女主角叫小櫻

百變小櫻?

笑死人咩

可以睇下 佢好似同大陸站合作

笑咗出聲
網民真係好有創意

我估係一開始有人搞gag在先
點知有真心膠get錯就亂咁傳

noe

唉

最近team8高強度訓練chur到佢哋痴線 尾尾頂唔頂得住呀

190113 Abema TV 初次見面!IZ*ONE在日本的第一步 E02
日期: 2019/01/13
開始時間: 20:00(台灣時間)

直播網址:
Abema TV: (需跨區)

韓仔link:

希望我睇到

（5/10）
文筆尚算通順
創意有待加強

兩個人都有眼耳口鼻 同款五官

0分啦
仲5

奶B:遲到啦

鼓勵分

第一句個concept已經錯啦

0分要重作 唔想改多次卷

你又啱

唔識用手機vpn

邊個擅長唱歌
仲唔係講

屌啦

油氣

都話係講油B啦屌

其實大家都唔洗估估下
果日果個只係一生巴同油B出街比飯影到
唔存在咩W1

係喎 睇黎你有做老師既潛質

因為係mailvocal先揀

開壞個頭屌

仆街了油B要唱歌

等中字好過
日文完全唔明

唉屌要披露音域

頂

即係傳W1 同油？

油b個鼻影 深色到
哇屌 走晒音咪撚唱啦

你點理解到

頭先見到一秒油B西面

我第一集都未睇
呢套野其實有幾多集izone?

wink惡魔

2

冇是咁的重作

屌好難聽呀

咁等齊中字再睇

兩集

carman

點解要咁對櫻

又玩佢

娜B cute as fuck

ajy同油

其實係B.I 同油

權F

娜B上綜藝仲未夠放得開

又一個新gif
就黎可以整惡魔合集

要bin仁美跳曲奇

超頻曲奇無罪

前面有，前多少少就係

權F綜藝感好強

其實係咪真係有人睇緊

權f幾捕捉到hi難以置信嗰種表情。

點解唔播翻hi跳個段mv

希望隊友多啲幫肥Hi吸飯

睇你文字直播

好正

岩岩live睇

權隊就快變膠隊

蛙啲日文真係好好

好勁

又黎喂野食

杯汁擺到抬角點點麵阿？

兩隊鬥麵抹枱。

點到從來唔係重點

蛙蛙：

蛙就快崩潰

Hii

hi好勁

權F放上枱

hi勁呀

圍搶蛋糕食

餓鬼

鏡頭後面成條友笑得好放 上一集已經聽到

12隻暴龍

食咁快
唔係要比cam影下先架咩

成班都係餓鬼

娜B

所以咪比人話

冇人會理

韓仔啲link壞晒

頂韓仔link死左
有冇其他link?

等中字

獅子王

睇畫面已經夠好笑住先

娜b同娜b阿哥出街被誤傳拍拖

Yes

讌心邪咗

娜B見清純畫成咁又心諗做乜鳩

清純頭先個側鏡好靚

獅子變大嬸。

走晒樣

笑到仆街

邊part

佢睇到娜B幅畫淫笑

比基尼大嬸

蛙蛙畫功勁

蛙對靚腳

乜野黎

睇唔明hi畫咩。

一開波已經唔知畫咩

成敗在膠真

安狗狗會唔會救全組

姐姐line笑得咁開心都知衰咗

hi畫畫唔掂

屌 畫緊河馬？

原來係河馬。

真B畫得好

河馬

差啲暴動

河馬嚟？？

大家都愛油B

又比機會油上鏡...

油.....

打咗個冷震

兩個都照騙

因為有清純

勁過櫻

係咪因為佢鍾意清純咋

油B未整走個雙下巴wor

直路

食完macaron，食蛋糕，再食cupcake，肥死佢地。

loveline

仲要餵食dllm

發覺真B玩驚好認真，輸左就不爽

Minho 2.0

勝負欲好強

1001

カバです

清純先係最嬲果個，咁都比人夾硬搶左個cupcake

好似得清純同權F3轉都有食